"use strict";(self.webpackChunkclient=self.webpackChunkclient||[]).push([[377],{7377:i=>{i.exports=JSON.parse('{"categorie":"Categoria:","marime":"Alege m\u0103rimea:","lei":"lei","pret":"Pre\u021b","marimi_individuale":"Ave\u021bi nevoie de m\u0103rimi individuale?","descriere":"Descriere","ridicare":"Ridicare","personala":"personal\u0103","gratuit":"gratuit","livrare":"Livrare","in":"\xeen","Moldova":"Moldova","concretiza\u021bi":"concretiza\u021bi","tarife":"Tarife pentru dimensiuni personalizate","tarife1":"L\u0103\u021bime \u0219i lungime nestandardizate p\xe2n\u0103 la 200 cm (+150 de lei la cost).","tarife2":"L\u0103\u021bime \u0219i lungime non-standard de la 200 la 220 cm (+30% \u0219i 150 de lei la cost).","tarife3":"L\u0103\u021bime \u0219i lungime non-standard de la 220 la 250 cm (+50% \u0219i 150 de lei la cost).","technical":"Structura tehnica","important":"Important","caracteristici":"Caracteristici","datorita":"* Datorit\u0103 procesului de fabricare pot ap\u0103rea diferen\u021be la dimensiunea saltelei de \xb12cm. Imaginile au caracter informativ. Culoarea husei poate fi diferit\u0103, de la alb p\xe2n\u0103 la colorat\u0103, \xeen func\u021bie de disponibilitatea stocului, \u0219i pot fi modificate f\u0103r\u0103 preaviz.","adauga":"Adaug\u0103","cos":"co\u0219","similare":"Produse similare","nugas":"Nu au fost g\u0103site produse similare!"}')}}]);