"use strict";(self.webpackChunkclient=self.webpackChunkclient||[]).push([[706],{6706:e=>{e.exports=JSON.parse('{"header":"Garan\u021bie","introduction":"Suntem m\xe2ndri s\u0103 v\u0103 oferim o gam\u0103 larg\u0103 de produse de calitate la i-sleep, iar garan\u021bia noastr\u0103 reflect\u0103 \xeencrederea noastr\u0103 \xeen aceste articole de mobilier, saltele \u0219i decora\u021biuni. Iat\u0103 detalii despre condi\u021biile noastre de garan\u021bie \u0219i drepturile pe care le ave\u021bi ca \u0219i client.","customerRights":{"header":"Drepturile Clientului:","returnOrReplace":"Returnare sau \xcenlocuire: \xcen cazul \xeen care descoperi\u021bi orice problem\u0103 acoperit\u0103 de garan\u021bie, ave\u021bi dreptul de a solicita returnarea sau \xeenlocuirea produsului.","supportService":"Serviciu de Asisten\u021b\u0103: Echipa noastr\u0103 de asisten\u021b\u0103 pentru clien\u021bi este disponibil\u0103 pentru a v\u0103 ajuta cu orice \xeentreb\u0103ri sau preocup\u0103ri legate de garan\u021bie. Suntem aici pentru a v\u0103 asigura c\u0103 ave\u021bi o experien\u021b\u0103 pl\u0103cut\u0103 cu produsele noastre."},"commitment":"La i-sleep, ne str\u0103duim s\u0103 v\u0103 oferim nu doar saltele de calitate, ci \u0219i o experien\u021b\u0103 de cump\u0103rare f\u0103r\u0103 griji. Garan\u021bia noastr\u0103 este o expresie a \xeencrederii noastre \xeen fiecare saltea \u0219i \xeen rela\u021bia pe care o construim cu fiecare client.","importantNotice":"IMPORTANT! Dac\u0103 \xeen timpul func\u021bion\u0103rii salteaua are un defect din fabric\u0103 sub forma unui \u201esc\xe2r\u021b\xe2it\u201d - salteaua va fi \xeenlocuit\u0103 GRATUIT cu una identic\u0103 f\u0103r\u0103 defecte.","manufacturerGuarantee":{"header":"Produc\u0103torul garanteaz\u0103:","lifeSpan":"Durata medie de via\u021b\u0103 a saltelelor v\xe2ndute \xeen magazinul nostru online este de 5 ani.","compliance":"Produc\u0103torul garanteaz\u0103 c\u0103 produsul va \xeendeplini caracteristicile declarate dac\u0103 se respect\u0103 instruc\u021biunile de utilizare.","warrantyService":"Garant\u0103m c\u0103 \xeen perioada de garan\u021bie vom elimina pe cheltuiala noastr\u0103 orice defect al produsului dac\u0103 se constat\u0103 un defect de fabrica\u021bie.","replacement":"Dac\u0103 nu este posibil\u0103 remedierea defectelor bunurilor, acestea vor fi \xeenlocuite \xeen termen de 14 zile lucr\u0103toare de la data la care cump\u0103r\u0103torul ne-a informat."},"exclusions":{"header":"Garan\u021bia saltelei nu se aplic\u0103 dac\u0103:","liquidSpill":"S-a v\u0103rsat lichid pe saltea.","sharpObjects":"Deformarea a avut loc la obiectele ascu\u021bite.","moldAndOdor":"Depozitarea saltelei \xeen locuri umede care provoac\u0103 mucegai \u0219i miros.","improperSurface":"\xcengrijirea saltelei pe suprafe\u021be nepotrivite (suprafa\u021ba nu este uniform\u0103).","incompatibleFrame":"Rama pe care este amplasat\u0103 salteaua nu se potrive\u0219te. (Pentru a verifica dac\u0103 salteaua se potrive\u0219te, utiliza\u021bi urm\u0103toarea formul\u0103: l\u0103\u021bimea lamelelor X. Y- Distan\u021ba lamelelor / Y \u2264 X)","exceededWeight":"Greutatea maxim\u0103 admis\u0103 a fost dep\u0103\u0219it\u0103, \xeen func\u021bie de modelul saltelei.","notification":"\xcen aceste cazuri, v\xe2nz\u0103torul va notifica cump\u0103r\u0103torul prin e-mail, iar costul repara\u021biei va fi suportat de cump\u0103r\u0103tor. Pre\u021bul este stabilit \xeen conformitate cu lucr\u0103rile efectuate, inclusiv transportul s\u0103u TUR \u0219i RETUR este asigurat de cump\u0103r\u0103tor.","address":"Adresa unde va fi livrat\u0103 salteaua: str. Calea Mo\u0219ilor 4, Chi\u0219in\u0103u, Moldova."},"mattressCare":{"header":"Condi\u021bii de utilizare a saltelelor:","packagingRemoval":"Saltelele v\xe2ndute de i-sleep.md sunt ambalate \u0219i confec\u021bionate din materiale moderne care asigur\u0103 u\u0219urin\u021ba transportului \u0219i igiena maxim\u0103. NU folosi\u021bi obiecte ascu\u021bite atunci c\xe2nd scoate\u021bi salteaua din ambalaj, pute\u021bi t\u0103ia salteaua \u0219i astfel anula garan\u021bia saltelei.","frameRecommendation":"Ambalajul trebuie \xeendep\u0103rtat \xeen termen de 14 zile de la primirea saltelei. Se recomand\u0103 utilizarea unui cadru din lemn ca suport pentru saltea, a c\u0103rui parte inferioar\u0103 asigur\u0103 ventila\u021bia saltelei (ar trebui s\u0103 existe un spa\u021biu \xeentre lamelele care alc\u0103tuiesc partea inferioar\u0103 a cadrului).","indoorUsage":"Se recomand\u0103 utilizarea acestui produs \xeen interior, \xeen condi\u021bii normale de umiditate \u0219i temperatur\u0103. V\u0103 recomand\u0103m s\u0103 ventila\u021bi camera s\u0103pt\u0103m\xe2nal \u0219i s\u0103 l\u0103sa\u021bi salteaua \xeen aer liber. Acest lucru previne dezvoltarea mucegaiului \u0219i acumularea unei concentra\u021bii ridicate de umiditate \xeen saltea.","positionChange":"\xcen primele 6 luni, schimba\u021bi lunar pozi\u021bia saltelei (din cap p\xe2n\u0103 \xeen picioare). De asemenea, v\u0103 recomand\u0103m s\u0103 plasa\u021bi \xeen mod regulat o saltea \xeen picioare pentru stabilitatea formei.","ventilation":"Evita\u021bi a\u0219ezarea saltelei pe un suport care nu permite ventila\u021bia. Acest lucru va face ca umezeala s\u0103 se acumuleze \xeen partea de jos \u0219i mucegai.","moistEnvironments":"Produsul nu este destinat utiliz\u0103rii \xeentr-un mediu umed. Evita\u021bi scurgerile de lichid \u0219i umezeala \xeen saltea.","cleaningWarning":"Nu recomand\u0103m cur\u0103\u021barea \u0219i c\u0103lcarea umed\u0103.","protectiveCover":"Pentru a prelungi durata de via\u021b\u0103 a saltelei, v\u0103 recomand\u0103m s\u0103 achizi\u021biona\u021bi o hus\u0103 de protec\u021bie. Husa este u\u0219or de \xeentre\u021binut \u0219i se poate sp\u0103la la ma\u0219in\u0103 automat."},"iSleepStatement":"i-sleep.md declar\u0103 sub responsabilitatea sa c\u0103 produsele v\xe2ndute respect\u0103 documenta\u021bia executiv\u0103 a produc\u0103torilor, fapt confirmat de certificatele de calitate emise de produc\u0103tori."}')}}]);